（集思廣益）iphone用whatsapp既小問題

有冇巴打用iphone講電話既時候聽唔到錄音

好似絕大部分an機都得架喎

咁轉an機，完

用緊zoom上堂都聽唔到錄音

咪係，覺得an機咁自由乜都得做乜要用iphone

咪CUT左線先聽囉